［非常重要］立即離開機場 6點後會大屠殺

一個海關朋友話我知
機場已經叫員工走

立即離開機場 唔想有傷亡
警察已經冇人性可言
當人命如無物
跟本唔care
因為唔會比人拉

我地唔好白白斷送生命！

Push push

補翻朋友証

自推！

快啲走！

唔好留！

請自行評估形勢
多人留，少人走

push

一個都不能留！

今日已經任務完成，各位手足要散喇。
明天再去過，求求你地。

多人留就多人被捕！

一次過滿足走同留既願望： 細走先, 老野殿後
頭髮愈白愈要遲走

老野T1 arrival hall 文宣繼續
有車優先stay

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

推

有巴士唔入機場啦

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭

記者會咪答左話因為有示威者衝左入禁區附近，阻礙人搭飛機，所以暗示會清場。

青馬有popo查緊身分證啦

屌你老母又想屈示威者?

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

最後一班機18:10

青馬 16:54

推 機場收得好差 請大家打電話俾朋友叫佢走

快走TOT求下大家！！

緊急，傳出去

香港國際機場將會關閉到午夜，所有人不得進入。同時，香港空域都將會關閉，航班不能升降
而國泰航空 (CX) 內部公告通知，機艙服務員盡早回家
小心！

走走走，復飛至黎過

打電話叫親人朋友走！

走呀

走呀 唔好送頭！

仲有好多人，我求你哋走
好驚今晚又好多人冇左隻眼冇左條命
我哋約定聽日再去後日再去日日都去..
but not this moment pls

Gogoo

中啊

走呀！

走la, 聽日再黎過，唔好受傷被捕

721 (push)

Gogogo

你地走，唔好送死！！

有降落

快走啦 好冇

求下大家, 快走!

走

最後一班機係18:10
好走啦 冇時間！

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

今日走左先
機場我地缺乏經驗
而且交通太唔方便
聽日再玩過都唔遲

大家幫手推！

機場係困獸鬥，又難走，留係到好危險

721

撚完狗，呢度走
機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

乜撚野 你盲架 八點鐘UA179紐約 點呀叫人調頭呀？

真係求下大家走！

無旅客既機場 =沙田新城市
好似果一次咁 困獸鬥

Push

真係要走啦！

如果停水停電,大家要有對應方法,依家唔係賭政府敢唔敢

依家政府無野唔敢做,係要做足準備

走!!!!

一齊走

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

走啦 又無遊客宣傳
留守 只會送頭 玩唔過

TG 谷好多唔信，有更多係機場收唔到訊號，根本唔知咩事！

東涌6半7半都有船去屯門
想走既手足可以考慮呢條路

經東涌離開機場：
S1/S56/S64->E31->荃灣
S1/S56/S64->E11->cwb
S1/S56/S64->E21->維港灣
S1/S56/S64->E22->藍田
S1/S56/S64->E23->慈雲山
S56->船->屯門(6點幾定7點幾好似已經無船)
S1/S56/S64->東涌綫

經賣豬仔大橋：
B4->B5->東涌綫

經愉景灣離開機場：
DB02R->船->中環
S1/S56/S64->DB01R->船->中環

經梅窩離開機場：
S1/S56/S64->3M->船->中環
S1/S56/S64->11>3M->船->中環

經梅窩+坪州/長洲離開機場：
S1/S56/S64->3M->橫水渡->船->中環
S1/S56/S64->1>3M->橫水渡->船->中環

請廣傳

應該通知在場嘅人 自己決定去留
即時開始靜坐 說明可能會有鬼搞事 被屈恐襲機場
等有心理準備嘅人留下 黑警得兩種做法
一係拉哂啲人 一係血洗 佢地就又大輸於國際

唔好送頭

推呀！

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

走走走，不受傷不被捕

強烈要求黑警入機場打撚盲晒d示威者

速龍最好上埋飛機殺人仲好

打死埋班旅客仲唔威威豬遍全宇宙

推推

記者拉隊走啦 問幾耐都係咁答

推推推推

走喇 留有生力量 來日方長

[置頂] 打電話比親友 叫佢地離開機場！！！

轉場

有海關證 要幫你推一推

打電話叫人 行路都要走

推爆你啊

走啦

趁仍有遊客，一齊走安全！

發夢有朋友講
政府最驚就係輿論倒向
搞事行為次數可以減少
反而多d搞和理非集會
18區地鐵站街站播片宣傳
呢間政府已經制造左大量黑才料比自己
等多d中立人士知道政府惡行 輿論就會對政府不利 對佢想搞分化政策就變得不利

況且唔再有暴力行為政府無藉口分化人群

政府最驚你地向中立淺藍不斷洗腦
因為佢地要用藍絲同中立人士孤立反對政府勢力
政府搞分化戰術你地更加要分化你地反對ge勢力
文宣團ge 方法長輩圖，扮淺藍滲透等等 更應該就向地區發展

呢個運動方向係時候改變

吓，大屠殺未呀？ 我仲係機場喎

屠撚咗未呀 屌你老母製造恐慌

6:30 lm

六點啦 大屠殺左未啊
我屌你老母流料閪仆街死啦

日日撚機場，使撚一日撚

屠左未呀阿SIR

唔會咁快

同上次元朗，北角一樣
落撚哂閘嚇鳩你。
不過現場多好多便衣狗，
又無路走就真既。

6點喇喎 屠殺呢？

六點後 冇話6點就黎料
係真既海關朋友！

仲不斷有飛機黎緊香港，暫時見到去到8點幾仲有，未知係咪8點幾最後，但一定唔係6點

block得

如果你想再演一次新城市廣場事件大可留低

定係你地係黑警
想人留低一次過圍捕行私刑？

咁多資料出黎 咁多相
警察記者會都講咗會清場
點解要死守？

有冇對話圖 委任證呀
冇就收皮

全部係到撒播恐慌

推！

笑撚左

屠咗未

戇鳩 同八號風嗰陣啲貨運碼頭 消息有咩分別

放幾張呢啲圖就呃到人

六點後，你盲撚咗？
我唔想有傷亡炸

又話要對話圖
比完你又乜乜77

你地真係係機場嘅 自己小心

時間冇得呃

安全最重要！

復飛啦 機管局多謝你👍

好似又有啲可信
好撚混亂

你地自行判斷，我冇講大話！
復飛都起碼保到你地安全！
夜啲大家小心啲！

又block一隻

澳洲果幾隻機仲向住香港返
你地班on9 吹到咁大， 好多台仔以為今晚有正野易仆晒去機場等
你地對得住台仔咩

屠未呀散水撚
DLLM

屠咗未?

就快 等陣

屠殺左未？

樓主老母比我大屠殺緊就真

我只係覺得而家嘅警隊乜都做得出，我只想各位弟兄無事，真係一個海關fd收到嘅風，至於係咪黑警刻意放出嚟再後話，而家復機我冇咁擔心，我亦都冇打算再推，你地自己小心！

你好撚想發生

散水撚已block

555

我屠你老母系呀

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

樓主真係為大家好 相信唔係大家所講既散水撚

黎 block撚左呢條柒頭先

收皮啦
我係散水撚 你係咪分化撚呀？

我百分之一百肯定我朋友唔會呃我
係警察放風製造恐慌又如何？
佢地而家有咩做唔出？
有咩緊要得過人身安全？
係咪今日要有人死有人被捕，你地先心滿意足？
你地係咪好想有事發生呀？

今日冇發生係好事
但唔排除萬一囉
而家警隊做野已經泯滅人性
手法似足大陸公安
如果有鬼搞事 已經大條道理拉9曬翻去
（今日咁多人黑衫 好容易捉 ）
之後唔洗再講就完勝

勇武唔係送頭

我對得住自己良心

係咪2047後個6點呀?

正撚樣黎

嘩咁撚惡 屌返轉頭 好似好有道理咁喎
係咪放流料 完全唔洗負責任先
咁個個都放流料啦 下次有咩活動 再放料話收到風 核彈黎緊
豬隊友就係你呢種 堅料就係堅料 流料就係流料
好撚難保下次你會唔會走出黎話港鐵會全線停駛